突發！西貢空襲，

頭先近朝早11點半，西貢上空出現飛機低飛嘅聲音，繼而發出3吓炮轟聲，有冇師兄知咩事

你穿越過黎？

唔好意思 係我放屁

唔係呀，真係有響

越戰？

原來係咁，樓主有冇事？

放你老母

互動故？

應該係南丫島果邊

關唔關事

你地理攞滿分？

我喺西貢喎ching

解放軍打到黎呀？打飛機呀？

結界